點解啲廢老踩單車會擘開對脾好肉酸

個姿勢肉酸到，每次見到都會懷疑佢地個寬關節係咪有事

你仲肉酸啦
睇人哋踩單車擘大腳...

到人老比人叫廢老個時仲肉酸啦
一係你打算係老之前唔再生存？

喺邊度見到?

啱